分手後遺症

自從之前俾人cheat完之後
就開始聽到咩老公老婆，一生一世，我會等你
呢啲句子好反感
而且依定大多數時間都係自摺 唔想識男仔
之前有條仔有approach 我都冇當過係一會事
因為我知道係唔會結果

去到咁上下年紀
仲有幾多人口講老公老婆
一生一世啊
你未識到d 成熟既姐

唔係 random up個啲呀
而係真係結咗婚 or 拍拖感情穩定個啲

lm

You have same feeling?

我認同
咩你係特別既一個
咩我同其他人唔會咁
食屎 根本人盡可夫

因為人始終會變

生命滿希望
我都俾人誤會 被分
仲block哂所有野。

唉 灰尻
失望

誤會？

我都係咁，不過唔係被人cheat,係被人話太平淡飛左，條女話要想要生要死既愛情。。。

下 你條女gum自相矛盾嘅lol
分得好

唉，佢都係唔想同我拍拖先諗個藉口飛我啫，我咁諗，其實唔係個個男仔都cheat既，唔好對愛情死心，不過要識揀囉，唔cheat既都大把，不過個樣同性格就老老實實，睇落唔太吸引同埋唔太識氹人